點睇雙子既忽冷忽熱？

話說平時同佢都叫算多嘢傾 有講有笑 今日突然之間勁冷 到底發生咩事

我哋係咁 吹牙

雷姆同拉姆？

心情好咪陪下你
心情唔好？你邊位呀

No no想知點解要忽冷忽熱姐

你以為你自己係邊個？

係咁架喎雙子
尤其同係未一齊嘅時候更加會

我都唔知
利申雙子

忽冷既時間由佢 忽熱既時候先理下佢

我都好想知點解會忽冷忽熱
利申雙子

星座撚

關星座閪事咩

雙子唔會wo

睇心情啦

雙子正仆街

真，Ex係
垃圾星座

利：天秤

星座撚抵你死啦傻閪

識十個雙子座既女性朋友 都係咁樣嫁 一時好熱情 一時可以好似唔識你咁 ， 到你淡返一排 佢地又會主動搵你 。 天性黎 冇得改

你咁講又好似係

唔係真愛（完

一齊左咪又係咁

我都覺
曖昧左幾個月
有時又秒回主動flirt我
有時又消失成日
搞到我個心囉囉攣

我係雙子 男朋友都係雙子
其實都真係會 唔好問點解
有時專心做緊野咪唔理對方住 可能係打機 可能係做功課 大家都明白 唔好chur唔該 會好煩
做完自然會搵你 但要保持激情 如果唔係會悶 雙子好易悶

雙子座唔係真正愛一個人就咁樣

天秤都係on9
利：雙子